敗走香港，時代革命

老Corona不認同

大笨鐘見

終於露撚咗底

衲狗

魯「何謂日本人？何謂民族？」
魯「你為什麼認為自己是日本人？是血統？是語言？還是土地？」
朱「是心！只要有心，我就能成為日本人！」